[CU] 城大畢業生返母校，淋壞少女Macbook

城大畢業生稱因失業而出現情緒問題，去年10月到城大圖書館趁不相識女子離座後，向對方的背包倒水，令對方背包內逾1.8萬元的電腦報銷。警方及後翻查閉路電視將畢業生拘捕，他今在裁判法院承認刑事損壞罪，裁判官將案押至4月18日判刑，期間取得被告的感化及社會服務令報告。

報稱無業的被告施永偉（29歲），被控於去年10月23日在城市大學三樓圖書館內向事主的背包無故倒進一杯水，導致一部價值逾1.8萬元的Mac book損壞。被告於候判期間獲准保釋。

辯方代表律師求情指，被告當時因失業導致情緒出問題，被告並沒有精神問題，承認於壓力下一時衝動犯案，被告現已找到工作。裁判官則指案件「有啲奇怪」，不明被告為何做出如此行為，並指損壞電腦必然會對機主構成不便。

shitty 畢業應搵到工喎

唔好推，俾人地老細見到就無謂啦

老鬼

cu都搵唔到工

心口幾結實喎

裁判官指被告無故損毀他人電腦，直言案情奇怪，問被告「有冇睇開精神科？」辯方則指被告並無精神問題，現時他任職售貨員，生活正常。

推

（SCOPE）與英國Coventry University Coventry University畢業典禮

Bachelor of Science with Honours in Aviation Management

shtty

可能只係scope

做乜9

shitty+1

唔好推啦 人地好大壓力架

辯方則指被告並無精神問題，現時他任職售貨員，生活正常。

做咩唔帶番個口罩

CITY LIBARAY有3樓架咩?
唔係打飛機話全亞洲最大單層圖書館架咩"?

可能以為呢d濕碎案件無人理啦

畢業仲返去學校到阻住地球轉

教畜教學畜
學畜禍全港

即係有壓力問題
巴士阿叔咪又係無精神問題
咪又係痴線佬一個

可能係講city間拉把係三樓掛

城市大學三樓圖書館=/=城市大學圖書館三樓

傻咗

想種部新機出嚟用？

洗機

推到佢再次失業

可能誤信部機防水

係city 3樓既圖書館 唔係3樓圖書館

city lib 係3樓，得一層
正門入去果層已經係3樓

一杯水都壞

on9

我覺得佢幾靚仔
冇冇人有同感？

shitty +1分

萬8蚊macbook

老撚都認左有精神病先啦on9 咁咪唔洗賠

好耐之前就已經整多左層做自修室

痴線佬

精神病仲有工返？

On9

屌你老母望乜撚望

做乜唔用杯水淋濕條女等佢透bra呀
出下火咪冇咁大壓力囉

閱讀理解拎U?

又唔好咁講
係得shitty先係單層圖書館
其他都係一幢幢幾層高
正常唔會3樓係圖書館 2樓係其他野

利申未去過

可能倒嘅係呢

原來macbk唔防水

咩款式要萬八

on9仔 返小學學返英文先啦
你個"libaray"點讀架？
學人串人

做咩跑出嚟柒

in city we trust

city仔

大學生

幾靚仔

而家做咩sales?

咩黎？

dji

哦，支那無人機

即系sell屎黎。唔怪得啦

射喱眼
劉馬車咁

其實shitty圖書館有幾大
有幾多個poly圖書館

垃圾shitty

耶撚

Macbook要萬八

Macbook pro唔洗18000要幾多？

公司用緊部Macbook pro $27000

佢條女…………

神都打鳩佢

姓名:施永偉(勁人偉)

生日:22-2-1988

性別:男(戴綠色眼鏡)

身高/體重:157cm/49kg

勁人偉。

嘩屌！

勁人黎！

系你老母

幾靚仔喎

屌on9

157

49kg????

Shitty做乜鳩

睇相好似唔止喎

嘩，完全唔同樣既？

整容黎？

真係兩個樣

Scope就

個樣成個傻仔咁

聊交打？

scope仔扮shitty

人地新聞報咁清楚寫scope咩

居然走去撐支那NDS
平時冷血既高登仔唔同往日 呀唔係李登仔先岩

做乜鳩

上面位巴打同佢好大仇口

痴撚線
樓主同當事人咁大仇口
推到而家

Cu好波

做健身狗都可以失業

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗出沒注意！
會員：9527~
編號：48157
五毛狗 （9527~ #48157）24小時 ON CALL 為達Target，強行推POST搵快錢！

五毛狗 （9527~ #48157） 同 雜種有親「習大大」+ 打殘體字， 係連登傳播中共語言

五毛狗 （9527~ #48157）辱罵為香港增光嘅香港運動員 黑心程度惡劣

五毛狗 （9527~ #48157） 被其他巴打確認事實為五毛狗

五毛狗 （9527~ #48157）公然抹黑支持香港獨立嘅人

五毛狗 （9527~ #48157） 用大陸百度，引用大陸圖

五毛狗 （9527~ #48157） 製造假cap圖，FAKE NEWS（咁啱俾我捉到搞黃洋達，任何民主派被抹黑，製造FAKE NEWS，絕不手軟）

$18000 macbook好笑d

垃閪圾

得呢個回覆係正常
一個二個唔係話人痴就笑人地扮大學生

SCOPE
22222都收
乜鳩嘢3年英國學位快UGC一年
人唔笑狗都吠

第一次睇

少女圖呢

又幾靚仔

正常樣喎

起身！

比師兄整蠱下好正常姐

CU = 中大
Shitty U先係城大

咁大仇？條友最後判左咩?

你就係果個畢業生 ?

狙擊

咩事咁大仇口

你係macbook機主？

笑撚死

外表正正常常 搞成咁

ON 9 何其多

點解仲推緊

9527 就係果個城大畢業生 ?

jm9

9527係部macbook機主
咩事咁大仇口狙擊到而家

old news
BTW 女事主係中國人

Diu

真係幾靚仔

就嚟一周年紀念

隻跨欄狗單野點？

城大人，成大事！

正仆街